冇Game 玩既你入一入黎

最近搵左隻生存Game 玩 而家得幾丁友
希望可以招多幾個人一齊玩 . 休閒咁吹下水

隻Game 岩晒每日放工放學番到屋企好攰 唔想再打打殺殺既人玩

Tree of Life

我地有Telegram

仲有Discord 邊玩邊傾

推一推

仲有人玩依隻game
年幾前入過去睇睇 通街都死城 唔知玩緊咩

大更新左 年幾前個版本見到都唔想現

而家已經有幾位巴打加入左

而家有 9位巴打啦 ! 仲有冇人一齊玩呀